型像冇曬 巴打救下我

話說我之前同條女分咗手 然後有一日 我同個fd講講下野 佢同我講話我之前因爲露條賓州比佢睇 所以分手 咁扑野之前梗係露賓州架啦 然後我問佢邊個話比佢知 跟住佢話係個大喇叭講比佢知 心諗仆街 點算 （利申：我同條女係因為其他野先分）